哈，一睇就知共鏟黨窮途末路，早唔立早唔立係要宜家先立，驚你有牙啊

哈，一睇就知共鏟黨窮途末路，早唔立早唔立係要宜家先立，驚你有牙啊

早唔立，遲唔立